申請del comment

#26 原來po錯圖片
可能影響到其他人
sorry
麻煩del#26上面個張圖

17歲FA 盡力幫梓樂 反被明愛nursing”專業人士”批鬥

你咁撚笨實，del ac算啦

真

申請del樓主account
太7

都仲係未撚del

我唔批准😅

你仲7啦
del埋你

明愛仔嬲嬲豬喇🤬😡
快d del

del埋你引戰得咁撚低級

即刻駁嘴

發表之前已經俾咗預覧俾你睇過ok先襟制。

del唔del對我冇影響
好心先過嚟申請

點解你自己做錯嘢仲可以咁撚串嘴

點解我幫你處理問題 你可以態度咁差
明愛仔個個都咁串嘴

做錯嘢影響到人態度仲咁差
你同嗰個anthony都冇咩分別

我就唔係讀明愛嘅
都唔知點解你會搞錯
得罪講句你都幾on9

你咪一樣
幫你申請del comment
仲要屌幾次del comment未
你起下底就知我申請咗未啦

我可以自己del comment咩
你唔問下連仔幾時del？

做錯嘢畀人屌兩句都唔撚得？好大嘅官威
你唔撚講我肯定知你申請咗啦
更加況我意思係叫你report自己個comment唔係叫你走嚟開post

你咁多嘢唔知 咪同荷蘭叻一樣

同你呢啲人講嘢真係好冇營養
錯又唔認
然後仲要屌翻人
你同anthony真係冇乜分別

你咪一樣
自己唔知又睇唔到 仲大大聲屌人
柒咗又唔認
明愛仔果然係一樣
我好驚啊

...

你中學畢業未？